香港邊度有貓頭鷹賣？！

似呢d品種

香港好似唔比養？

樓豬又係想買貓頭鷹呀？
一齊啦 我諗住聽日去斜角巷啲鋪頭仔睇下

有冇呼嚕粉？借包俾你？

香港唔比養
要養要向漁農村申報
而且必須有學術或藝術理由

貓頭鷹都唔比養

不嬲唔得架啦

我見日本好似都有人養

我見普京養熊添 屌你

其實喺香港養乜都要申請
只不過冇人理又冇人執法

啱啊 咁點解唔養得？
因為呢度香港囉

咪係, 養養養養乜撚野呀, 對個社會有咩幫助
廢青廢老廢人先養動物, 有時間就多d OT

貓頭鷹 要食老鼠..養都煩

識養梗係養新移民同廢老

咪同養蛇差唔多

係日本見到好多呢類心靈治癒店鋪
摸足兩粒鐘先收72蚊港幣

你偷偷養實冇人知格， 好似早十年八年有人養過鱷魚， 之後養唔掂放生咗， 咪好多市民去睇嘅， 記唔記得呀

有我買 不過唔係呢隻種

去FB D 寵物群組同人收

好多人養D非法野, 都唔會拎牌啦, 唔帶出街冇人理

咁病左呢？帶去獸醫到睇會唔會有事？

獸醫會睇 隻野管有既是你 佢地無管有犯法在你
我都帶過巨蜥睇醫生啦 D職員仲衝晒出黎影隻野話未見過

呢個問題困擾左我1年

養左成年？ 乖嗎？ 我都想養
你搵有睇奇珍異獸既診所
打去話貓頭鷹有咩症狀或約檢查
問埋診金